{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldDatetime\/InputfieldDatetime.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--inputfielddatetime-module",
    "translations": {
        "b69f42ea4444ae5aa888b53cf6045710": {
            "text": "\/wire\/modules\/Jquery\/JqueryUI\/i18n\/jquery.ui.datepicker-pl.js"
        },
        "7db50c3ca59f3f55260013a5e3481f47": {
            "text": "timepicker\/i18n\/jquery-ui-timepicker-pl.js"
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "Rozmiar"
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "Wy\u015bwietlana szeroko\u015b\u0107 pola (w znakach)"
        },
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "Wyb\u00f3r daty"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "brak wyboru daty\/czasu"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "Poka\u017c wyb\u00f3r daty\/czasu po aktywacji\/wybraniu pola"
        },
        "40b99901bce42a7638315b36c0bec462": {
            "text": "(rekomendowane)"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "Poka\u017c wyb\u00f3r daty\/czasu po klikni\u0119ciu przycisku"
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "Liniowy wyb\u00f3r daty zawsze widoczny (brak wyboru czasu)"
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "Format pola daty\/czasu"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "Format pola daty"
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "Wybierz format wykorzystywane przez to pole. Tw\u00f3j wyb\u00f3r wype\u0142ni pole poni\u017cej, kt\u00f3re mo\u017cesz ewentualnie dostosowa\u0107, je\u015bli jest to konieczne."
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Brak"
        },
        "b4857dd659bf6e86731ccda0a3b581fb": {
            "text": "="
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Format pola czasu"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "Wybierz opcjonalny format czasu dla pola. Je\u015bli u\u017cyty, kalendarz dodatkowo b\u0119dzie zawiera\u0107 mo\u017cliwo\u015b\u0107 okre\u015blenia godziny."
        },
        "91c4223a8591eed0ecab28c3a1a880b2": {
            "text": "Typ pola czasu"
        },
        "08d3eb379def33331427b243c363eef5": {
            "text": "Slidery (domy\u015blne) pozwala u\u017cytkownikowi na przewijanie w celu wybrania czasu, opcja wyb\u00f3r pozwala wybra\u0107 czas w formie rozwijanej listy."
        },
        "9ad46d2d4f10955abfc9ca97565bba87": {
            "text": "Slidery"
        },
        "e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff": {
            "text": "Rozwijana Lista"
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "Kod formatu daty"
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Zostanie stworzony automatycznie z daty powy\u017cej, chyba \u017ce zostanie zmodyfikowany."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Zobacz [PHP date](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) informacje jak dostosowa\u0107 format."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Mo\u017cesz tak\u017ce opcjonalnie poda\u0107 odr\u0119bne formaty dla innych j\u0119zyk\u00f3w. Pozostaw puste aby u\u017cy\u0107 domy\u015blnego formatu."
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "Kod formatu czasu"
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Zostanie stworzony automatycznie z czasu powy\u017cej, chyba \u017ce zostanie zmodyfikowany."
        },
        "c1a4d7df2061b105045dc92d2dff78f2": {
            "text": "Zakres lat dost\u0119pny dla wyboru daty"
        },
        "062e5153dad257d2a6a1560033719e9b": {
            "text": "Domy\u015blnie kalendarz ma wybrany przedzia\u0142 roczny - plus\/minus 10 lat od bie\u017c\u0105cego roku. Aby rozszerzy\u0107 lub zmniejszy\u0107 t\u0119 liczb\u0119, okre\u015bl liczb\u0119 lat przed i po [roku bie\u017c\u0105cym] w tym formacie: \"-30: +20\", aby uzyska\u0107 30 lat wcze\u015bniej i 20 lat po."
        },
        "26fe23eafa82406bc0d0cd216a734d73": {
            "text": "Domy\u015blnie kalendarz poka\u017ce plus\/minus 10 lat od bie\u017c\u0105cego roku."
        },
        "be7e95b42b8aff2713adf794a2eb666b": {
            "text": "Czy ustawienie domy\u015blne powinno wskazywa\u0107 dzisiejsz\u0105 date?"
        },
        "1feebee2f4ca4af215e8b47f37695f99": {
            "text": "Je\u015bli zaznaczono, to pole zachowa dzisiejsz\u0105 dat\u0119 jako warto\u015b\u0107, gdy data nie zostanie wybrana."
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "="
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "Opcjonalny tekst tymczasowy kt\u00f3ry pojawi si\u0119 w polu gdy pole jest puste."
        },
        "a1af5f0718bfae275ce162362d0e43c5": {
            "text": "Data\/Czas (datetime)"
        },
        "d27357121209bd712604d8af46cd2460": {
            "text": "Pole kt\u00f3re s\u0142u\u017cy do wyboru daty i opcjonalnie godziny."
        }
    }
}