{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeUikit\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemeuikit--config-php",
    "translations": {
        "1a79a4d60de6718e8e5b326e338ae533": {
            "text": "Przyk\u0142ad"
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "Zaawansowane"
        },
        "0a52730597fb4ffa01fc117d9e71e3a9": {
            "text": "Przyk\u0142ad"
        },
        "ed9bcb3b4e6221f67a2543f66109248a": {
            "text": "Je\u015bli puste, zostanie u\u017cyty domy\u015blny plik."
        },
        "a825c84dec047bf77ef218348c6496ed": {
            "text": "Podaj \u015bcie\u017ck\u0119 relatywn\u0105 do domowego adresu URL"
        },
        "de71102a6c8bba23cf43b10e6dc86adc": {
            "text": "(REKOMENDOWANE)"
        },
        "ff498dcc16878847ee1d01c38a0138f3": {
            "text": "(EKSPERYMENTALNE)"
        },
        "38cb04b53f3f1cf755ff1bbd9cc88cd1": {
            "text": "Nag\u0142\u00f3wek + nawigacja"
        },
        "5580ceafc3f05d1b31e318f00e2d187c": {
            "text": "Awatar u\u017cytkownika"
        },
        "f9a6b1bbc44e674712c33ec4363ca698": {
            "text": "Gravatar (zewn\u0119trzny serwis kt\u00f3ry pobiera avatar przypisany do adresu e-mail)"
        },
        "33821a7c07464e5442de3b0aa1836854": {
            "text": "Wybierz pole zdj\u0119\u0107, Gravatar lub ikon\u0119, kt\u00f3re zostanie wykorzystane jako avatar w nag\u0142\u00f3wku."
        },
        "52d59ff487072b976a4e83f890f18c4e": {
            "text": "Pole zdj\u0119\u0107: %s"
        },
        "8b5c3dc5e49d1be8ee1648a5bc454559": {
            "text": "Szablon \"user\" nie posiada \u017cadnych przypisanych p\u00f3l zdj\u0119\u0107, wi\u0119c jedyne widoczne opcje to ikony i Gravatar."
        },
        "08c95f3605e4e76b340174ba21b8462d": {
            "text": "Mo\u017cesz doda\u0107 pola zdj\u0119\u0107 do szablonu u\u017cytkownika tutaj %s"
        },
        "2ff62c17135d9704b59a98881cffa793": {
            "text": "Ikona: %s"
        },
        "bb96132ad3ed6087cc9a11da0539a499": {
            "text": "Format etykiety nawigacji u\u017cytkownika"
        },
        "ef36780437bb9746cb9e4a684be3d0ae": {
            "text": "Ta etykieta wy\u015bwietlana jest na linii ze zdj\u0119ciem\/ikon\u0105 u\u017cytkownika"
        },
        "33f5c52210024a7906c33c262435d813": {
            "text": "Okre\u015bl pole\/a i format wykorzystywany dla etykiety u\u017cytkownika, lub pozostaw puste aby nie wykorzystywa\u0107 etykiety u\u017cytkownika"
        },
        "9ac50f55fe0eb306162cdde72aee40db": {
            "text": "U\u017cyj dowolnych p\u00f3l z szablonu %s u\u017cytkownika - podaj w nawiasach {}."
        },
        "e4e4bda20c3f3d73a0ab8a162324a5ef": {
            "text": "U\u017cyj {Name} aby wy\u015bwietli\u0107 nazw\u0119 y\u017cytkownika (domy\u015blne ustawienie), lub u\u017cyj {name} aby wy\u015bwietli\u0107 nazw\u0119 ma\u0142ymi literami."
        },
        "94badcf29c95c51eb93549c399c1c91d": {
            "text": "Przyk\u0142ady: \u201c{name}\u201d, \u201c{Name}\u201d, \u201c{title}\u201d, \u201c{first_name} {last_name}\u201d, \u201c{company.title}\u201d, itd."
        },
        "990a068cf660ce4eaf87777c43d07057": {
            "text": "Plik logo"
        },
        "35c45261e46b5a1400aef3ecbf237879": {
            "text": "Plik powinien by\u0107 w formacie PNG, GIF, JPG lub SVG, na przezroczystym tle, o wymiarach minimum 100px wysoko\u015bci i szeroko\u015bci."
        },
        "9bc773c48947ebcedc8c2e0a4cfe8f8f": {
            "text": "Akcja po klikni\u0119ciu w logo"
        },
        "96f31592de4b37ce5ff61db935fbfa81": {
            "text": "Wy\u015bwietl list\u0119 stron"
        },
        "2fcf0b21fb2e5b0c2ed8774ca91bd3a0": {
            "text": "Otw\u00f3rz nawigacje w pasku bocznym"
        },
        "fd248b03e2d006b305f4a7896defe9cc": {
            "text": "Uk\u0142ad + interfejs"
        },
        "d4d0ee9985bf14169e809b164524b0b0": {
            "text": "Typ uk\u0142adu"
        },
        "21924d98c4f369c97991af1760e5fc64": {
            "text": "Tradycyjny z g\u0142\u00f3wn\u0105 nawigacja w nag\u0142\u00f3wku"
        },
        "77c0933cca4f9492cb03f4a2d091901e": {
            "text": "Nawigacja w postaci drzewa w panelu bocznym"
        },
        "3c8286b98b6dfd2248df2a3d70cb8fc4": {
            "text": "(lewa)"
        },
        "45c75f330de92569cb24cebab40a20fc": {
            "text": "(prawa)"
        },
        "cdf0447c0bfca1430af1916d3695665e": {
            "text": "Nawigacja w panelu bocznym (po lewo) + lista stron w formacie drzewa (po prawej)"
        },
        "cd49cb29b2424eb2cfa6526153e12f3f": {
            "text": "Uk\u0142ady z panelami bocznymi nie s\u0105 kompatybilne z modu\u0142em powiadomie\u0144 i mog\u0105 powodowa\u0107 problemy z innymi modu\u0142ami."
        },
        "ed81bfff2c494916fd8a4f7f0526e14c": {
            "text": "Szeroko\u015b\u0107 kolumn p\u00f3l"
        },
        "775d588dfe892290c0bfa5e56590577f": {
            "text": "Klasy CSS Uikit uk-width  (do 6 kolumn)"
        },
        "3ae2bf644696505c219965a72b7cbb70": {
            "text": "Szeroko\u015b\u0107 ustawiana w procentach"
        },
        "029ec5ac76207f4e7627a0e3ffbdb15b": {
            "text": "Maksymalna szerko\u015b\u0107 strony"
        },
        "c0a71759159badff6c9c45f730402dd6": {
            "text": "Okre\u015bl maksymaln\u0105 szeroko\u015b\u0107 uk\u0142adu strony (w pikselach) lub pozostaw 0 dla pe\u0142nej szeroko\u015bci."
        },
        "d4b002181224e7985e75a3913eb4ac2d": {
            "text": "Ma zastosowanie tylko do tradycyjnego uk\u0142adu."
        },
        "37243206806c555c2dbce190b1f49f37": {
            "text": "Styl powiadomie\u0144"
        },
        "dff1a43f94a6ab1d04bef81420510e6c": {
            "text": "Nie ma zastosowanie je\u015bli zainstalowany jest modu\u0142 Powiadomie\u0144 Systemu (SystemNotifications)"
        },
        "afae44a9309db56726837157afdd1a2a": {
            "text": "Grupuj wed\u0142ug typu z mo\u017cliwo\u015bci\u0105 zwijania\/rozwijania"
        },
        "9d2e228039bb6eef2e6cbaff5c904b56": {
            "text": "Zawsze pokazuj wszystkie"
        },
        "6059a6e9b311f4cb4afd60c154f0bef5": {
            "text": "Podstawowy plik CSS"
        },
        "fd57cabd74aeddd5a95d662e680dd5ef": {
            "text": "Nie zalecamy zminienia tej opcji, chyba \u017ce projektujesz nowy szablon administracyjny."
        },
        "683b41edb2bd91ba816cdbe8b67abed4": {
            "text": "Formuarze + pola"
        },
        "21909eb7e7cbb04d9c804458848a7af3": {
            "text": "Te ustawienia dotycz\u0105 wszytkich p\u00f3l formularzy w panelu administracyjnym."
        },
        "f695996235a3c704a6780cf5515b6fdb": {
            "text": "Dowolne z tych ustawie\u0144 mog\u0105 zosta\u0107 tak\u017ce okre\u015blone indywidualnie dla ka\u017cdego pola."
        },
        "0b28aca953c7100643fcacab33dbf502": {
            "text": "Ustawienia podane tutaj zast\u0105pi\u0105 ustawienia pojedynczych p\u00f3l."
        },
        "15367a85a0239326ebf3b0294edd61ce": {
            "text": "Zobacz: Ustawienia > Pola > [dowolne pole] > Pole (zak\u0142adka) > Ustawienia panelu administracyjnego"
        },
        "16b7c3d9f12cdd91bac81d618a62f357": {
            "text": "Przyk\u0142ady rozmiaru p\u00f3\u0142"
        },
        "8863450d1e8ee628cf02531395c1fb14": {
            "text": "Przyk\u0142ady rozmiaru p\u00f3l wyboru"
        },
        "cb4144ba5a55530ecbf14a45c4d0349d": {
            "text": "Domy\u015blny rozmiar pola"
        },
        "190d86032ba8b2f2522f36d983700c72": {
            "text": "Ma to wp\u0142yw na wi\u0119kszo\u015b\u0107 p\u00f3l tekstowych i rozwijanych p\u00f3l wyboru."
        },
        "3be905d0e0e23fa3e645f3d70e7d28d3": {
            "text": "Nie wszystkie pola wspi\u0119raj\u0105 opcj\u0119 \"ma\u0142e\" lub \"du\u017ce\"."
        },
        "2660064e68655415da2628c2ae2f7592": {
            "text": "Ma\u0142e"
        },
        "831dfeb03973957261415d12c1509f11": {
            "text": "\u015arednie (domy\u015blne\/rekomendowane)"
        },
        "3a69b34ce86dacb205936a8094f6c743": {
            "text": "Du\u017ce"
        },
        "6dcf297b0d223e7a27081a7c4bd6497f": {
            "text": "Typy p\u00f3l kt\u00f3re nie powinny mie\u0107 obramowania."
        },
        "141c494a39b11098554fc3d327578895": {
            "text": "Te ustawienia maj\u0105 zastosowanie do wszelkich wybranych p\u00f3l wy\u015bwietlanych w 100% szeroko\u015bci."
        },
        "dcf96c65e2763ec9e77c895af9d25cbe": {
            "text": "Typy p\u00f3l kt\u00f3re powinny posiada\u0107 dodaktowe odst\u0119py (marginesy) na g\u00f3rze i dole."
        },
        "0d638e3ac46bc8f0cf58d60281ff4ebc": {
            "text": "Jako przyk\u0142ad, pole w tym forlumarzu wykorzystuje t\u0105 opcj\u0119."
        },
        "627a242af272f5913c8af08cff4cadf9": {
            "text": "Przesun\u0105\u0107 w pionie WSZYSTKIE typy p\u00f3l?"
        },
        "0222ce0d1bbe27a8e1cd12c3c7f4814c": {
            "text": "Gdyz zaznaczone, pionowy odst\u0119p (margines) zostanie dodany do ka\u017cdego pola."
        },
        "1939d9deea3a9b379eca5948b1b3cfc6": {
            "text": "W niekt\u00f3rych przypadkach mo\u017ce to zapewni\u0107 wi\u0119kszo\u015b\u0107 przejrzysto\u015b\u0107\/czytelno\u015b\u0107, ale wyd\u0142u\u017cy to wysoko\u015b\u0107 formularzy i strony."
        },
        "99be59c66e12e86aefeced8b65c1effc": {
            "text": "Typu p\u00f3l kt\u00f3re powinny wykorzystywa\u0107 styl \"karty\"."
        },
        "949bcbdc5822582126d426c6f82f4fa4": {
            "text": "To pole jest przyk\u0142adek stylu \"karty\"."
        },
        "cf83a7d29c286d14e29a97334e9279a5": {
            "text": "Nie dotyczy typ\u00f3w wybranych, kt\u00f3re nie maj\u0105 obramowania."
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "Automatyczne"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Brak"
        },
        "b2dd4aca1dc11bb2c4efcbd9ab347789": {
            "text": "Ustawienia panelu administracyjnego"
        },
        "838ee308c6474d98feac3ebbff4c08a8": {
            "text": "Te ustawienia maj\u0105 wp\u0142yw na wygl\u0105d tego pola je\u015bli u\u017cywany jest szablon administracyjny Uikit."
        },
        "2a94ec4e40704b025161d175bc18fe53": {
            "text": "Po wybraniu opcji \"Automatyczne\" ustawienia zostan\u0105 okre\u015blone w czasie wykonywania."
        },
        "54e4e4fb8f8494b61dc7407161cff620": {
            "text": "Opcja \"Margines\" ma zasotosowanie tylko do p\u00f3l wy\u015bwietlanych w 100% szeroko\u015bci."
        },
        "741b3715dff40fc66d023ffe7d2ec932": {
            "text": "Opcja \"Automatyczne\" jest rekomendowana dla wszystkich domy\u015blnych ustawie\u0144."
        },
        "4c7c5ab57475a86d54c99e99e8cbb5e7": {
            "text": "Ekstra ma\u0142e"
        },
        "87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5": {
            "text": "\u015arednie"
        },
        "5b176800a4fa5f818733bbc47bf50c58": {
            "text": "Wielko\u015b\u0107 pola"
        },
        "81508f718ba3c39f2614a6384da3d565": {
            "text": "Szeroko\u015b\u0107 pola"
        },
        "db3e3f51c9107e26c9bccf9a188ce2ed": {
            "text": "Wype\u0142nij"
        },
        "98369609669478919c74c916440e9978": {
            "text": "Margines"
        },
        "070554647306343cbea29ebfdd278ba8": {
            "text": "Obramowanie"
        },
        "cb5feb1b7314637725a2e73bdc9f7295": {
            "text": "Kolor"
        },
        "2bd5addcf7653a473e310fc64bcbac60": {
            "text": "Zminimalizuj stylowanie formularzy"
        },
        "c0bfe90a485c1e5db5e8fd63193fe65f": {
            "text": "To pole demonstruje ustawienia wybrane powy\u017cej."
        },
        "127278ab533d9fcec53fa6c0947df913": {
            "text": "Inne pole"
        },
        "661262f88b0f998e147baacf8778d340": {
            "text": "Otw\u00f3rz pole \"%s\" powy\u017cej dla podgl\u0105du szerko\u015bci kolumny"
        },
        "7ce481195c78d64795db8cf62a6df04d": {
            "text": "Obramowanie"
        },
        "0afa7ae71fac97af574e05f44f2296c5": {
            "text": "Karta"
        },
        "8101df5a8d382ef957a02876d08a6f0f": {
            "text": "Przezroczyste"
        },
        "eed661e12b91dcdc202ea5682df87a83": {
            "text": "Podstawowy"
        },
        "702f41f09f0670ea93e1bb7121a835eb": {
            "text": "Pomocniczy"
        },
        "d819318a32ee146ed8fec4feb03aab02": {
            "text": "Pod\u015bwietlenie"
        },
        "42d6b04b169e71af86e5bff6ca177f11": {
            "text": "Ostrze\u017cenie"
        },
        "5a9e33ceafdb38535a8dcee28ff0cd68": {
            "text": "Uwaga"
        },
        "5d6497b7aaafbba82795cd9626c2f508": {
            "text": "Wybierz opcj\u0119 B, je\u015bli masz problemy z uzyskaniem zamierzonej szeroko\u015bci kolumny pola."
        },
        "03bc7984b022876df391184e362104c2": {
            "text": "Je\u015bli u\u017cywasz SVG, mo\u017cesz opcjonalnie do\u0142\u0105czy\u0107 \u201e?uk-svg\u201d do adresu URL, aby doda\u0107 atrybut uk-svg"
        },
        "28fb66ed224d7a166862203d74cacb8b": {
            "text": "Wi\u0119kszo\u015b\u0107 zaawansowanych ustawie\u0144 jest dost\u0119pnych w tablicy ustawie\u0144 $config->AdminThemeUikit."
        },
        "59a3041f943c85af8edcf623308809e0": {
            "text": "Ostrze\u017cenie: zast\u0105pi to niestandardowe ustawienia $config->AdminThemeUikit, styl podstawowy i style niestandardowe."
        },
        "d63e134e027a638f911ac2e099758c3e": {
            "text": "Zachowanie prze\u0142\u0105cznika etykiety pola"
        },
        "be91d7f8b5e6fd1f0c5cdca8d18a04b5": {
            "text": "Pola w ProcessWire mog\u0105 mie\u0107 stan otwarty lub zamkni\u0119ty."
        },
        "0dcb71ef852b35149ab9c3445b480953": {
            "text": "To ustawienie okre\u015bla, co si\u0119 stanie, gdy u\u017cytkownik kliknie dowoln\u0105 etykiet\u0119 pola, kt\u00f3ra pojawia si\u0119 jako nag\u0142\u00f3wek nad polem."
        },
        "7675e95bb6ab79a2b07bc1d32530e20d": {
            "text": "Opcja \u201eStandard\u201d powoduje, \u017ce klikni\u0119cie etykiety pola kt\u00f3re jest otwarte umo\u017cliwia natychmiastow\u0105 edycj\u0119 pola (zaznaczenie) -  jest to standardowe zachowanie formularza HTML."
        },
        "08f2a1074dae6032681157b928a93dac": {
            "text": "Podczas gdy klikni\u0119cie zamkni\u0119tej etykiety pola otworzy pole, a nast\u0119pnie zaznaczy pole do edycji (i zamknie je po ponownym klikni\u0119ciu)."
        },
        "b18ca92e72ab16203ccf67e4cfffb1c0": {
            "text": "Opcja \u201ePrze\u0142\u0105cznik\u201d sprawia, \u017ce etykieta pola zawsze zachowuje si\u0119 konsekwentnie jako prze\u0142\u0105cznik otwierania\/zamykania, niezale\u017cnie od stanu, w jakim znajduje si\u0119 pole (zaznaczone\/niezaznaczone)."
        },
        "c5fb3c81ba85771e0f107fc5a57efc62": {
            "text": "Niezale\u017cnie od wybranego ustawienia ikona prze\u0142\u0105czania w prawym g\u00f3rnym rogu ka\u017cdego pola zawsze prze\u0142\u0105cza stan otwarty\/zamkni\u0119ty."
        },
        "eb6d8ae6f20283755b339c0dc273988b": {
            "text": "="
        },
        "30a61870b0726430151d669fd3459ac1": {
            "text": "Prze\u0142\u0105cznik"
        },
        "c03e0af8dbd18d53753b92b02753e865": {
            "text": "Mo\u017cna znale\u017a\u0107 w pliku \/wire\/config.php. Skopiuj do pliku \/site\/config.php, aby zmieni\u0107\/zmodyfikowa\u0107."
        }
    }
}